求下大家走 不要睇下點先

黑犬如一個捉唔到交唔到差
今天任務已完成，返屋企休息，不要圍狗屋，等佢俾上頭屌